扮乜震驚，一早預左中共會DQ

依家要做既係咩？
係谷盡全力推Plan B Plan C呀

震驚係因為DQ 公民黨

震驚係因應DQ現任立法會/區議員

plan B plan C快D報名唔該

等報名截咗止再DQ一批
咁 Plan B & C 點入閘?

聽日最後一日報名呀